4千蚊而家有咩電話揀

Any good phone?

se

An機可考慮Samsung C9 Pro
影相功能可以當佢無左，但用嚟打機好順，都幾cum用

大陸就OP5同米6
韓國就G6
APPLE就SE

差唔多價位G6性能同影相會好D

oneplus5

唔該晒各位 會逐一睇下

用緊OP5,效能係好,但影相同電都麻麻,如果影相既呢個價位可以睇下G6,如果唔介意用上年既CPU

其實影相我冇乜要求 但舊電就真係要諗諗 最憎倒水電

iPhone SE

C9 Pro電量大 打機都唔倒水
對比我之前用Lg真係差太遠

人仔台 4780 htc u11

但係C9始終係中階CPU

v20

$4000蚊 買唔買到6+呢🤔

唔怕水貨可以g6 依家好抵玩

好鬼大部

咁呢個價錢黎講 C9 pro唔輸蝕既
我之前都係對比左啲旗艦機 再決定買C9

C9 pro